考牌肥左五次..

好灰...今日考私家車自動波考第五次都未pass..前幾次衰騰雞我認，今次考完我仲以為自己實得，但又剔我駄盤控制不當..我今次真係唔知自己衰乜

我想問報駕駛學院係咪會易pass啲嫁

坐車算啦 咪害人

自動波都考五次 你搭返車算啦 唔好出來害人啦

考5次都唔得真係唔適合渣車 唔好做公路炸彈好嗎

你唔即場問返佢？

自皮淨係控軚盤都軚盤控制不當

駄盤控制不當係咪你轉完灣, 鬆手自動回駄啊?
利申:鬆手自動回駄撚

有d人天生就唔係渣車既料，無得勉強

屌你老母自動波都考5次仲要唔pass
咪撚害人啦唔該

再考囉，10次再算

根據運輸處數據 1take pass 得20幾%
第二次考又有50幾%
但5次 都唔合格就
就咪撚揸車啦屌你老母

利申1take pass

自動波算易喎，師傅，建議你換師傅睇下，我棍波一次唔點我就轉自動 一次就得

同埋車係要操，操多幾次就識，唔好懶貪上一兩堂就算

無黃紙你話考左500次都得

智商有上限，但冇下限

唔好出嚟害人

元朗駕院

1 take pass

德國好似有規定唔知3次定5次fail 要去驗智商 唔pass就唔準再考, 樓豬考慮下 你睇落都似

豬腸軚識唔識啊

唔該你唔好出嚟害人

乖啦 搭車啦

換師傅啦屌！
打飛機:棍波 1take

試下棍波喇
利申 考完棍波唔係幾識自動波

自動波即係廢咗左手左腳

我都考左3次先1 take pass

自動都五次你應該驗下腦

點樣考3次又叫1 take pass?
你到底知唔知咩叫1 take pass

佢自動波都衰扭軚不當, 你仲叫佢隻左手做多樣嘢

如果左右手永遠在軚盤的上半部咁扭軚，算唔算推拉軚？

求求你 放過我地

你考官都應該好有問題
比個弱智既pass

唔洗推拉果陣放翻左右好D

元朗駕院
尋日1take pass

冇衝出嚟獻醜，好冇？

我意思係扭軚時左手只係9點至12點位置，右手就12點至3點鐘，唔會落軚盤下半部，咁算唔算推拉軚

算唔算推拉就唔知
呢個動作本身應該唔會肥
但係你啲轉彎位置同角度好易收皮

自動波都搞到咁唔好再嘥錢喇

你不如慳返啲錢
去搭的士好過

你天生就係做乘客既材料，萬中無一啊

動作唔會肥
不過你咁樣推拉好難控好車

無錯 好似泊車調頭咁你好難扭得盡

其實唔比捽軚真係好on9，好多時候用考車嗰套跟本唔夠快，仲危險過捽軚
利申 有個frd成日劣豬腸咁轉，明顯唔夠快，行迴旋處同外線勁貼，比我屌到佢上天花板

TAXI pls

有幾多人會吹自己考五次唔夠樣衰咩

無謂害人害己

求下你
為己為人唔好揸車

唔該俾啲自知之明

1take pass唔到嘅

唔該搭車啦

咪撚出嚟害人

條街已經好多車

鬆手自動回軚係冇問題

鬆一隻，另一隻扮回咁搭落下一格係work嘅

親愛的樓主:

大家都是熱愛生命的人，請你放低主見，接受大家的建議。考車個幾千蚊，你當發咗場夢又好，比咗人去賭哂都好，主動放棄考車，發誓以後坐的士，或者叫親朋戚友車你喇。
祝願一生平安

一羣熱愛生命的人上

德國：最多只可考5次

在德國考車牌絕不容易，先要上14堂理論課和12堂駕駛課，包括高速公路、公路以及夜路駕駛，大部分駕駛細節都無一倖免，監考非常嚴格。考生只一生只有五次機會，如果到了第三次都無法成功，就會被送去參與智商和判斷力的測試，如果仍然未能通過，表示你是「不適合開車的人」。
此外，在德國考車牌除了先要通過視力測試，外加完成8小時的急救課程，學習人工呼吸、心肺復蘇、止血等簡單的急救知識，以便日後遇上交通意外，都可自救，而駕駛者亦有責任對受傷的人施行急救。

樓豬去驗下智商先

當然唔係。駕駛學院學車路線就係考牌路線，所以考官可能會更加嚴格。
利申：報駕駛學院，第四次先pass

我只能話，我33歲，教院考2次pass

自動波考五次好意思同人講
你醜唔醜？

考5次都唔得，真係唔好害人，坐車算啦

有時候真係講運氣，未必係技術唔得

樓上屌人自動波都fail嗰啲收收皮啦，其實好多時都唔關自唔自動波事，有時真係睇你好唔好彩，多數fail都唔係控制波段問題，純粹都係啲立雜野，望鏡打燈嗰啲

利申：棍波一take pass

btw加油

貼黃紙出黎先

一邊右手扭軚 左手搓啊sir大髀

一兩次我當你唔好彩，但5次 ......

自動波左腳左手做少樣嘢咪可以專注做其他事囉點會唔關事

出黎睇我示範揸一次

我就考試可唔可以跟機
唔識轉彎

抽考場>>考嘅時間>>當日派出來嘅考官>>小巴的士校巴佬心情。
都係運氣。
利申：等考第三次..

有冇諗過係你自己問題
我死埋火都1 tick pass

自動波都肥5次 咪撚害人啦

考3次 1take pass

上帝第二個獨生子

呢D政府野，佢地兩個口，點講都得。
就如剛剛做緊單job, 去政府新聞處申請區旗file來用，用佢個file指定格式,再交返去比佢地睇睇，政府新聞處回覆話張區旗係錯嘅...莫明奇妙

一開始學就關事，學到考嗰個鐘數，正常潛意識已經自動識轉波，唔使刻意專注喺左手左腳上

教院幾時有得學車？

你算啦 我一take過pass棍仔 而家揸車都驚驚地

有得揀都唔會揸，去旅行先會揸

你考5次都肥，唔好害人害自己啦

考教車師傅